唔開心既你入黎聽下歌

作詞：Supper Moment 作曲：Supper Moment

很安靜 如水般清
此際 人悸動了絲絲點點的思念
熊熊街燈映照 承諾有時如腳下那影子
帶不走的情意
柔柔風吹一遍 頓悟了 如漣漪

能捉緊都算運氣 能拋開都要力氣
忘懷不到了你用眼淚逃避
誠實面對自己 盼有一天再會你

能捉緊都算運氣 能拋開都要力氣
忘懷不到了你用眼淚逃避
誠實面對自己 盼有一天再會你
盼有一天或許會心死

相愛到不愛 心淡到心開
導致了傷害 這戀愛 難沒有意外
下季花開 美麗到未來

願抱擁分秒念記 願冷清抒發大氣
忘懷不到還是放不低憶記
誠實面對自己 盼有一天再會你
盼有一天我可以心死 我可以心死

☃️